呢個男人定女人黎?

應該男人黎

黑絲

Google 女王蜂